黃兆健咁大隻既

【扶持墟市小販 復興本土經濟】新界東上水一號花園街站

熱血公民新界東黃兆健團隊，今日傍晚於上水一號花園路口設立街站，派發「復興本土社區經濟」單張，講解熱血公民就復興本土經濟的各項建議。

近日政府再度加強武漢肺炎疫症的行政規管，令不同行業一再受到嚴重打擊。香港整體市道淡靜，而且國際社會仍處於疫症陰霾，加上損害個人財產安全的《國安法》殺到、人心惶惶，使本港的經濟市場行將蕭條，減薪、停職、裁員，以至結業的浪潮或會持續。

瘟疫過後就是蕭條。熱血公民就此提出一系列復興本土社區經濟的政策倡議，包括重發小販牌照、解除行政規限及舉辦周末市集，藉此重塑昔日墟市文化，並簡化營商發牌及註冊制度，從而鼓勵自由貿易、減少對財閥的依賴，讓市民能真正以本土經濟維生。

#新界東黃兆健團隊 正招募選舉人手，希望一眾同道多多支持，一同守護香港。

2020年7月14日

咁似喂精

幾時死

bulk到咁好難死

泰博幾時出黎助選

你同佢差唔多

咪撚煩啦你

話你長命唔得？

請投港島 莊子茵鄭錦滿 團隊

有腦嘅人自然會投

垃圾

你咩意思先

未必

tvb冇工開
屈狗轉幫熱狗打工？

唔明？
垃圾黨垃圾人

有個job係吹奏日狗
ok嗎？

典解咁講

不了 出賣港人

帶棗兒
• 28m
電子票明明多過實體票
但實體票多果少少就變左輸
我係馮都唔順氣啦
點解唔係好似踢波咁計邊便最多呢
有無人明我意思

樓主死全家

關你撚事